收Whatsapp皮!!! 轉Signal!!!最齊黃Signal Groups 大全!!!

收Whatsapp皮!!! 轉Signal!!!最齊黃Signal Groups 大全!!!

香港人Signal Groups轉載 ,
傳出去畀唔同地區既朋友,
邀請大家加入Signal,
脫離Whatsapp既魔爪啦!!!

簡單步驟：
1. 將你Whatsapp 頭像轉signal logo
2. 將你Whatsapp Status 轉 “我已轉用Signal”
3. 分享以下Signal Group俾朋友

Signal資訊大全:
MEWE Group: Signal Sticker貼圖總滙/香港人群組
FACEBOOK Group: Signal Sticker貼圖總滙/香港人群組
Signal Group : Signal貼圖Sticker分享
Signal Group : Signal群組分享總谷

黃色Signal Group:
突發新聞報料區
香港人移民資訊總谷
香港人連儂牆
香港人黃色經濟圈
英國香港人

地區Signal Group:
離島人等船吹水區
馬鞍山美食沙漠公海
深水埗人吹水區
屯元天搭車吹水谷
北區人吹水谷
我係沙田柚
灣仔人灣仔事
東區人傾下計
(中西區)西柚吹水台
西貢人吹下水
將軍澳人傾計區
觀塘人塞緊車吹水台
荃葵青公海
大埔谷翻生
油尖旺吹水台
南區人吹水區

興趣Signal Group:
香港6uo無聊群組
十八區美食地圖
香港行山討論區
馬鞍山美食沙漠公海
九十後吃喝玩樂谷
零零後交友吹水谷
八九十後吃喝玩樂谷
Dating App心德分享吹水區
星座塔羅興趣群組
新手爸媽交流區
喜愛毛孩交流谷
市集/手作/工作坊分享

歡迎係下面留言其他Signal Groups/ Sticker資訊!!

多謝樓主幫手整黃屍電話list
黨不會不忘記你的負出

正解

呢啲group就用telegram啦

我先唔入，俾人睇到電話no.

入呢啲group不嬲都係tg
Signal係取代whatsapp架咋

樓主係狗

推 話人心知樓主係狗

樓主想害鳩人?

拉
signal唔是咁用的

拉

我有無睇錯
係signal定MeWe?

有電話

樓主係狗 唔好推